成年無得去旅遊，開始就黎痴線

發覺自己原來係無腳既雀仔，唔可以停係一個地方咁耐